謝 賢 問 婷 婷：謝 洛 美 維 拿 邊 個 黎？

謝婷婷前晚出席品牌活動，剛巧父親謝賢路過附近，順道入場跟女兒合照，問到謝賢會否想婷婷早日結婚，向來風趣的他笑說：「叫佢快啲結婚啦！咁老仲唔嫁做乜！」至於有否見過婷婷男友謝洛美維拿（Jeremy Renner）？他竟反問﹕「邊個嚟？」婷婷即指父親並不認識對方。她續透露下周將到上海一個月拍攝電影《歐洲攻略》，至於謝洛美屆時會否探班，她即爆對方亦身在亞洲工作，問到見面是否相當方便，她笑說：「亞洲都好大嘅。（有冇帶佢畀媽咪見？）未。（大家係咩關係？）了解中。（畀佢幾多分？）高分，但冇一名詞、冇數字。諗緊自己一個定拍拖，之前喺洛杉磯做咗鍾意做嘅嘢，好有滿足感，如果我做女朋友會好投入。（佢等你？）我想，如果佢OK。（問佢？）唔會問啦！」

個袋俗撚到

女版謝賢

個鬼佬係荷李活明星 , 當謝婷婷係雞?

兩個都姓謝